有關PlayStationPlus訂閱價格的重要通知

從 2019年8月1日起, 香港地區的PlayStation Plus會籍訂閱價格將會改訂，詳情如下:
PlayStation Plus 12個月會籍訂閱價格將變更為 HK$308
PlayStation Plus 3個月會籍訂閱價格將變更為 HK$128
PlayStation Plus 1個月會籍訂閱價格將變更為 HK$48
改訂價格將於2019年8月1日起實施。
於當天或之後支付的任何訂閱款項將以改訂後的訂閱價格收費。

價格改訂對您的影響:

我們將在2019年8月1日改訂PlayStation Plus會籍的收費。由於您是既有會員，所有於2019年8月1日後的續訂將以改訂後價格收費。2019年8月1日之前您依然可以原定價格訂閱 PlayStation Plus會籍，添加或累計至您原有的會籍之中。

若您不希望繼續訂閱，請務必於2019年8月1日以前關閉自動訂閱功能，以取消訂閱。

唔知8月前會唔會有優惠

之前係咪268一年

Days of Play有7折 6月7開始

可唔可以一次買兩年⋯

Yes

比較想知未來去到PS5個psn係咪都係照咁用

days of play有12+3, 又要入定貨續到2021

佢個7折抵過12+3
當然你可以問Why not both

昨日見red dead promo 12個月 $ 214添

邊度

7折淨係買得一次？

Ps5 ok?

緊係咁邊可能咁痴線叫你俾多筆先可以玩PS5既online

昨晚見到wor 是但一隻game揀優惠

睇嚟6月出既7折優惠要一炮過買多好幾年

傳說可以買到2030

邊有咁荀
應該淨係買到1次

點會買得一次唔好玩啦
又唔係3折 ， 7折以前都有做過啦

仲要佢成本好低
引你買多d仲好

其實同食肆手法一樣
加價前出優惠

7折喺store買，有機會買得一次
但12+3係買實體卡，理應可以多過一張

去到6月3 可能有新優惠

6月7 啦喎 優惠呢？
垃圾Playstation hk 咁都有得delay?